人生冇意義了

睇動畫

聽日又要返學

我

累

唔想返

唔洗做牙？

做你老母

你會否幫我含

有女就收皮啦

第一次認同你條冚家剷